［公投］道唔道歉

屌公咩投呀
呢次運動從一開始都係兄弟爬山，各自努力先有今日架啦
塞機場嘅繼續塞機場
文宣嘅繼續文宣
道歉嘅繼續道歉
大家各自盡力做
最緊要幫到件事

機場巴絲 道左啦

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

道咗冇壞
唔道嘅繼續靜坐或者做文宣